水邊村足球場有個阿叔叫人除頭盔同係咁播歌

有冇人識佢？

以為又係車狗

不入村，不破壞，對家郁手，必定還拖